八成人不滿政府表現 陳恒鑌斥檢測中心「倒瀉籮蟹」

本地疫情反彈，今日（24日）新增共80宗確診個案，當中「跳舞群組」增至187人染疫。團體「青研香港」於21日至23日期間，對6,004名市民進行了有關防疫措施意見的問卷調查，當中有近八成人對政府的抗疫表現感到不滿。身兼團體顧問的立法會議員陳恒鑌，斥政府抗疫工作「做一半唔做一半」，未有檢視不足堵塞漏洞，社區檢測中心更「倒瀉籮蟹」，令市民覺得政府各部門各自為政。

建議強制出入需脫口罩場所要用「安心出行」

另外，受訪者中有91%贊成推行全民強制檢測，另有九成表示贊成政府在疫情期間可加強收集市民的出行紀錄以助追蹤病毒傳播鏈。陳恒鑌提議應在18區設檢測中心，並強制市民出入需要脫下口罩的場所，均以「安心出行」應用程式紀錄行蹤。

國安法出牆啦

陳恒鑌犯國安法

自己做問卷

我要舉報

大陸仔陳恒鑌攻擊特區政府
正一漢奸

6004名

係時候斗紅,集體批斗建制議員

佢地所有都用騰訊問卷做

Copy and paste x 6004

DQ反對派陳恒鑌

點解港共做唔到嘢,又話垃圾會好順暢？

任何反對聲音都要撲滅於萌芽中！香港人陳恒鑌造謠稱「八成人不滿政府」，妄圖煽動港獨！本人促請習主席盡快清除陳恒鑌之流！

忠誠反對派

支那人竟然肯自我批評？

[有線] 保皇黨如何「製造」民意？

含J就係用呢間支那民調

支那精神分裂

首名忠誠反對黨黨員。